Установка Nginx с помощью Ansible-роли с отдачей HTML-страницы.
1. Создать директорию html_demo_site-main

    1.1. В директорию html_demo_site-main переместить (либо создать) html-страницу
    
2. Настроить шаблон Nginx, необходимый для настройки удаленного веб-сервера, размещенный в директории files репозитория.

    2.1 необходимые команды: mkdir files; nano files nginx.conf.j2
3. Создать новый сценарий Ansible, размещенный в файле playbook.yml
   
    3.1. Команда: nano playbook.yml
4. Сконфигурировать файл inventory, вписав ip-адреса хостов.
5. Командой 'ansible-playbook -i inventory playbook.yml -u 'name' -K --aks-pass' инициировать выполнение плейбука.
6. При отсутствии ошибок после выполнения, проверить вывод html-страницы, введя ip-адрес в адресную строку браузера.